林建明（沙姐）人老但唔廢反暫緩616出嚟：用子彈打啲細路，香港人打香港人，有冇搞錯

林建明（沙姐）一直反對送中，對於林鄭月娥宣佈暫緩方案，她今日接受《蘋果》電話訪問時揚言不收貨：「梗係唔收貨啦，點解唔撤回，點解要講暫緩啫，咁要面。佢講咩暫緩，其實等如撤回，梗係唔肯講呢個字，唔知點形容佢。」覺得林鄭應否下台？她說：「我覺得應該，搞到用子彈打啲細路，真係唔啱數，香港人自己打自己香港人，嘩，有冇搞錯！開槍，有冇搞錯！絕對唔可以咁做。」

林鄭繼續將6.12示威定性為「暴動」，沙姐說：「係離晒譜，講嚟講去講初心，乜乜乜，講廢話，真係講好多廢話，嘥鬼氣！其實佢出嚟講我現在暫緩，冇限期，得啦，嘥我時間。擔心學生O架，希望快啲搞番件事，全部要處理好，希望做到真係平息，現做啲唔做啲，唔知佢做乜。」明天會否參6.16遊行？她說：「梗係去！」

林建明好嘢！就算撞親個腦都清醒過好多廢老

大姐明真係好有良心

大白鯊

dodo姐之流就一句都無講

明姐心水清

仲要敢言
好嘢！

respect

唔知佢開至八會時會點

個do姐都無返大陸接job
好心佢出下聲

有d失望
睇佢星期一開咪會唔會講

今日睇真D

好心就講下
唔駛佢激進

溫和都ok
人哋LISA姐都like 反送中post啦

pish

睇過佢viu 果個節目都感覺到佢係一個好人

當年做今日睇真D應該已經培養到時事觸覺
加上佢出咗事之後搞心晴行動去幫人，真係feel到佢顆熱誠幫社會嘅心